大家真係要好好愛護黎智英先生

未比錢睇蘋果既，唔該唔會認自已係香港人！
另外

今晚立法會煲底或者

香港人加油！